幫英女皇放狗侍從確診 皇室再蒙染疫陰霾

英國皇室再蒙武漢肺炎病毒擴散陰霾，消息指一名為英女皇送餐、帶她兩隻愛犬散步的男侍從確診，正接受隔離。皇室消息人士指：「人人都嚇壞了，不單止侍從們，女皇及皇夫也一樣。」

相關新聞：【武漢肺炎】華女美國產子返國 家門被貼封條 17歲海歸向職員潑滾水

確診的侍從據報已服務皇室多年，在半年前剛升職並更近身侍候女皇，但未提及他是何時接受病毒測試及確診。報道指他會為女皇送餐、帶兩隻愛犬散步、介紹來賓及送信，因工作需要幾乎每日都與女皇有接觸。

消息人士形容皇室內「明顯有恐懼氣氛」，「人人都擔心下一個會是誰？下一步怎樣做？」白金漢宮暫時未就英女皇近身侍從確診一事作回應。

相關新聞：【武漢肺炎】月燒近$200萬拒裁員 台旅館靠時鐘出租吊命

本月中白金漢宮一名皇室助理亦證實染病，之後女皇及菲臘親王就暫時居於溫莎堡，僅留數名侍從減低染病風險。而71歲的皇儲查理斯在過去周三也確診染病，與檢測結果呈陰性的夫人卡米拉一同在蘇格蘭巴爾莫勒爾大宅（Balmoral Estate）自我隔離，情況良好。

英國《每日鏡報》/《蘋果》資料室

唔通最後紅毛做皇